有無巴打可以幫幫手比下意見

我諗住砌機，張list 就係朋友比我，有無啲位可以再好啲？唔該

主要係想玩下CSGO, PUBG,GTA

B350 + 8700
留名 點開機

你意思係個CPU 同底版 不相容？

intel cpu 用AMD MB ……
你朋友真係識電腦？
ram 2133 改用 3000

同4條4GB 有咁平？ D價邊到睇…
依家應該最少都1000以上

真係伏list....

首先你1萬budget 仲砌1060?
之後底板要簡 z370
Ram方面冇話4條4gb唔得，但你封死哂以後升級既可能，請買8gb ram

Btw果個真係你朋友？

不如睇下有悠二啲list先

姐係要點？顯卡再升級？

我建議你打鳩子建

本來諗住幫下你

顯

你咩都唔知，成條list錯哂，咁樣點討論 ， 你睇悠二list ，再上網睇下零件review, 簡好有咩唔明or有邊啲想加加減減再上黎問好過啦。

部機自己既，萬幾蚊比多少少時間研究下不過份吧？

樓主快啲走，大軍殺到

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display ca

咁不如幫下我
部電腦主要用嚟做3d design嗰啲 用Adobe cc嗰類software，甚少打機同埋想部電腦散熱好啲,會行1080p 60fps budget:10000以下

CPU:AMD RYZEN R7 1700 Motherboard:ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
RAM:ADATA XPG DAZZLE (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card:AMD Radeon™ Pro WX 4100 Workstation Graphics Card
HDD:Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD:Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU:Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
CaseSharkoon AI7000 ATX

上面係悠二list，想問吓各位巴打個list洗唔洗改

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS TUF B350M-PLUS Gaming
RAM ADATA XPG DAZZLE (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

$9000

就咁睇好似呢張list 已經好過我果要⋯
重要顯示卡1070

唔超頻？ 對繪圖卡無咩研究，散熱不外乎機箱 cooler 同風扇 隻箱散熱還好 原裝cooler睇你超唔超啦

你張list太華而不實
或者可以話用左好多錢買信仰
hyper x 2133, rog 板同卡等等

你朋友第一次砌機 ？
U 同底板完全唔對
RAM用4gb 都算 仲要2133
ssd要轉pm961
佢似伏你多過幫你

打機8700+1070>1600+1070>8700+1060